\begin{song}{Hävningsorgie}

%	\original{Rövarnas visa}\\
%	\songtext{Stefan Michelsson}
	
	\original{\citetitle{rovarnas_visa}}\\
	\songtext{\citeauthor{michelsson}}
	
	Nu ska vi skåla allt vi tål,\\
	ja vi ska ut och supa.\\
	Vi häver vin och gammal bål,\\
	Kosander och Sambuca.\\
	Tequilan snabbt i magen rann\\
	och vettet då bestämt försvann.\\
	Nu tar vi och dricker så mycket vi kan\\
	tills vi kastar upp rester på Jonatan.
	
\end{song}
